[外國戰線求CLS] We need to cut the CCP cancer out now

快d Comment, Like, Share

澳洲記者Avi Yemini長期支持香港抗爭
次次出片都手起刀落，點解淨係得13K view，3K like咁少?

[img]
[/img]

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

推

Push